{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001929",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(백석) 로젠하임"
    },
    "text": "ローゼンハイムは一山白石洞で快適な客室とサービスを提供する宿です。 常に感動とサービスのために最善を尽くしており、総客室数は61室です。 近くには3号線の白石駅があり、アクセスが良いです。 韓国語で案内してもらえます。 コロナ防疫案内でディアウェルというクリーン業者を選定し、客室とホテル内外の清潔を維持しています。 また、全客室がリニューアルオープンし、ゲームに興味のある方のためにPC仕様もアップグレードし、高仕様ゲームがプレイできるように調整されました。 また、ネットフリックスを視聴できるパソコンやカップルPCの利用が可能で、禁煙や喫煙客室が個別に運営されています。 周辺にはコストコと飲食店街があり、駐車場は60台まで可能です。 料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動することがあり、チェックイン時間より早くチェックインまたはチェックアウトより遅いチェックアウトは追加料金が発生します。 客室は2名基準で、最大大人3名まで追加可能で、駐車は1台まで可能で、駐車タワーに車を乗せる必要があります。 リーグオブレジェンドが一日できない場合があり、宿泊施設は清潔でスタッフの親切さが安らかな宿泊を提供します。 周辺には様々な飲食店があり便利に利用でき、部屋は広くマットレスはふわふわでリラックスできます。 しかし、工事騒音やネットフリックスの使用制限など改善が必要な部分もあります。 宿泊施設は清潔状態や臭いが不快な場合があり、一部の施設が故障する場合があります。 ベッドはふわふわで清潔さには満足できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローゼンハイムは何号線の近くにありますか？",
            "answer": "ローゼンハイムは3号線の白石駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムの総客室数はいくつですか？",
            "answer": "ローゼンハイムの総客室数は61室です。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムではどのような言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "ローゼンハイムでは韓国語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムのコロナ防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ローゼンハイムではコロナ防疫対策としてディアウェルというクリーン業者を選定し、客室とホテル内外の清潔を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムの客室は何名基準ですか？",
            "answer": "ローゼンハイムの客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムの最大追加人数は何名までですか？",
            "answer": "ローゼンハイムの最大追加人数は大人3名までです。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムの駐車場は何台まで可能ですか？",
            "answer": "ローゼンハイムの駐車場は60台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムではどのような施設が周辺にありますか？",
            "answer": "ローゼンハイムの周辺にはコストコと飲食店街があります。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ローゼンハイムの料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ローゼンハイムのチェックインやチェックアウトには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ローゼンハイムのチェックイン時間より早くチェックインする場合や、チェックアウトより遅いチェックアウトをする場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 418
    }
}